# OpenUTAU ustx插件

## ustx输入
* 支持的数据：
  * 曲速、拍号
  * 音轨
    * 同一音轨上的多个区段将被合并，音轨名称为第一个区段的名称
  * 音符
  * 音高
    * 锚点、手绘音高线、颤音，将合并转化为手绘音高线。

## ustx输出
* 支持的数据：
  * 音轨、音符
  * 曲速、拍号
    * 暂不支持变速曲自动转换，仅保留输入文件中的第一个曲速

## 开源软件声明
本插件基于以下开源软件：
* [OpenUTAU](https://github.com/stakira/OpenUtau)（[MIT协议](https://github.com/stakira/OpenUtau/blob/master/LICENSE.txt)）